[韓國最狂] IU成國民燒酒真露 最長壽代言人

IU從2014年開始，已經連續4年成為韓國國民燒酒品牌真露的代言人，也成了該品牌歷史上代言時間最長的女藝人。

2013年-至今 《Sudden Attack》（韓國地區）--------------網路遊戲
2014年-至今 SONY--------------耳機
2014年-至今 真露--------------燒酒
2015年-至今 Cable TV--------------有線廣播
2016年-至今 Kakao Game 《來我家玩吧 (My home)》--------------手機遊戲
2017年-至今 京東制藥--------------藥物
2017年-至今 現代汽車 (與劉寅娜)--------------汽車
2017年-至今 Kakao Game《陰陽師》--------------手機遊戲
2017年-至今 Maxim--------------咖啡
2017年-至今 CNP laboratory--------------護膚品
2018年-至今 New Balance--------------運動品牌
2018年-至今 樂天夢雪巧克力派--------------食品
2018年-至今 Samsung--------------信用卡

睇標題以為之前個個代言人都仙逝咗

仲以為露乜

2, 3樓回覆引人發笑

阿姐幫海馬牌做代言都31年啦

利申：IU世界第一